借力打力·鼓勵大媽去油塘狗宿唱紅打手

總之諗辦法令大媽轉移陣地到狗宿開個唱